讀書真係好撚無聊。

on99咁

但都好多人去讀

返工仲無聊

人生好無聊